「有線脫綫 終變無線」入黎睇下點樣反映民意比有線睇

今日有線正式染紅，相信大家都好撚嬲，我都係。睇下幾多新po就知，

有線中國組全組總辭！？
有線新聞員工正包圍高層房間，開始多人！
連 登 全 體 同 人 支 持 全 體 有 線 員 工 總 辭
成立黃電視台吧!
[有線裁員] TVB戰線入一入嚟

但除左以上行動，如果有線繼續堅持轉型為無線，我地其實有野可以即時做，去加速CCI-Cable滅亡。
就係CUT有線！！！！，呢個先係最直接打擊CCI-Cable既方法。

大家可以睇下有線主要收入來源

TLDR： Television subscription business（電視服務），broadband internet access services（家居寬頻）同portal operation（流動/家居電話服務）就係今次CUT有線既主線任務。

截至2020年6月，有線電視服務客戶有75萬4000人，家居寬頻客戶有19萬人，而流動/家居電話服務客戶有7萬8000人。

我現正嚴正呼籲呢102萬2000人，如果你地都同意有綫已經再唔能夠持平咁報導真相，請立刻考慮終止你地既資敵行為。呢102萬2000人可以影響有線每年多至100萬收入！而且有綫其實每年都蝕緊錢，大家可以想像下收入插水既有綫股價會點算

睇到呢到既人我多謝你地既時間，我就考慮緊CUT有綫了，你呢？

認真po真係會有人睇？

推

樓豬打咁長點睇

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

先生有冇幫襯開有綫電視呢

不嬲都紅底wo

幫緊你 幫緊你

Cut 約無難度 5大寬頻供應商終止服務全攻略

「有線電視」服務終止或凍結賬戶申請

今次真係紅撚哂

樓豬FC左未？

FC左啦屌你老母
2019 i-Cable Annual Report

2020 i-Cable Interim Report

樓豬單機好悶

小粉紅得個講字
連登仔要引以為鑒

你今日cut左有綫未呢

推到果102萬2000人睇到

有線冇英超睇
都咁多人有裝

巴打成功cut到有綫例子

全民cut有線

//喺上一次人事地震前
我寫左封投訴信去
之後客戶服務部係打番俾我
話幫我終止合約
餘下一年幾嘅合約都唔使交錢
我係上網加電視服務一齊cut
而且連父母屋企都cut埋
全部都係即cut
俾個email大家參考

有線電視客戶服務部:

貴公司粗暴委任資歷欠佳的人士出任新聞總監，不但不會提升新聞部實力，更會嚴重打擊員工士氣，削弱新聞台公信力。本人已終止信用卡自動轉帳，不日歸還解碼器。直至 貴公司委任合適人選出任新聞總監為止。

本人出此下策，是出於對有線新聞的珍惜，希望可以盡一切努力保住一眾新聞部員工及前員工所建立的基業。

希望 貴公司回頭是岸。

投訴人//

Pish

為左支持中國新聞組
武漢肺炎封城果陣都仲有記者肯入去採訪

cut左有綫未

屋企本來就冇

你仲考慮緊CUT有線？考慮d乜？仲有咩好考慮？即刻同我cut呀

屌，上個月先續咗新約

就係因為有刺針

如果有綫將logo轉黃色
大家會唔會原諒有綫？

開電視都係柒到無朋友！

push

有線居然有成75萬戶顧客 Cut cut cut

大家趁啲片未比CCi-Cable刪除前好back up 定

cut cable

巴打不推文果班客戶咪睇唔到

撐記者，CUT有綫！

要cut有綫，其實唔難

今天我。。。

有線記者：４至５年經驗只有14K至15K

香港人可唔可以好似佢地咁展現下風骨

幫推

剛完約 仲唔L cut鳩佢咩 我最唔捨得佢個新聞台 宜家無埋 可以收工了！

洗唔洗去到咁盡呀

幫你推喇見你咁慘

方丈份人

唔該巴打
希望有綫回頭是岸
有綫個新聞刺針真係好有心機架

推

利申：全部都無用

巴打sick ball
新聞台先係有綫核心既核心價值

冇102萬人咁多 有唔少人係用緊多過一種services
利申 用齊上網電視電話 搵緊alternative

巴打心水清

睇返有綫財報
截至2020年6月 其實得0.05%收入係黎自兩邊都用齊既客戶

以我所知寬頻生意好過電視好多，集中cut寬頻好過，仲有同新世界關係非淺

Why not all

連登仔推cut 有線，其實仲有幾多人係用有線
係cut 就唔該cut 埋呢間啦
有線寬頻與中國移動香港成為策略夥伴

中資不了

支那已經唔會再扮野慢慢搞

香港人 只有走難同攬炒呢一條路揀

想做順民？ 醫護 教師 國泰 匯豐 有線 全部都無好下場